會送呢個禮盒嘅人係咩心態

祝人初一到初九都黃金滿屋？
長駐廁所個利財位

好想要

其實只係盒裝麒麟果
盒盒個包裝都係咁架啦
不過改做禮盒裝個名好聽D

利申 賣生果

絲打你便秘得好緊要咩？

第一眼以為蛋黃哥

仲要成$500盒，我成日本桃/士多啤梨/提子仲開心啦

食*

食完冇特別痾，比連登仔呃左
定係我有規律嘅排便習慣，所以呢啲唔會影響到我?

其實我覺得冇便秘嘅人，係唔會有事
我啲朋友飲西梅汁都係咁
我飲過都冇事
佢地就